2018,19年出道嘅小姐姐同台妹邊個靚女d？

(G)I-DLE雨琦

(G)I-DLE舒華

Nature Aurora小姐姐

Nature佳佳小姐姐

王怡人=雨琦 ------------> 其他

台妹 公園少女SOSO

台妹 Flavor Chiayi

Everglow怡人小姐姐

我愛❤雨琦QQ

爛啦傻系

Cherry Bullet LinLin黃姿婷

負皮 除左Gidle其他啲樣都似傻鳩

牙笠你唔係同台妹日本妹過得好充實?
又返黎做乜柒

王怡人>Aurora ------------> 其他

唔洗休息咩 屌你

舒華真係好撚柒
咪再po

all>>>>>>>>>>>>>>>nancy

又一個用屎眼睇野

Sick貨

又笠左

一個都唔能識

王怡人小姐姐令我愛上中國

中國line